要留既請支持 要走既請尊重 焦點放係聽日

我地由六月走到宜家 靠既就係互相支持

千奇唔好重蹈雨革覆徹

記住！

不分化，不割席，不篤灰，不譴責